葵盛西邨第8座疑爆發群組感染 居民陸續逃亡！

葵盛西邨第8座疑爆發群組感染，5樓5戶有12人確診，涉及5個家庭，其中一個家庭有4人染病，亦有一個確診者屬歌舞群組。今晚(6日) 房署派人到大廈進行清潔消毒。

第8座居民獲派發樣本瓶，並需於明日(7日)早上交回。有居民擔心受感染，陸續撤離大廈。

區議員梁靜珊指今晚派發三百多個樣本樽，明早會於社區會堂開設檢測中心進行咽喉及鼻咽拭子測試，但表示擔心進行全邨自願檢測成效。再指葵盛西邨11月8日已出現確診個案，並就情況與衛生署溝通要求派樽，但衛生署當時指人手不足，而無到場派樽。

立法會議員麥美娟亦有到場見記者表示成功爭取於社區會堂設置檢疫中心，為葵盛西邨居民進行病毒測試，又批評政府防疫措施計劃緩慢。

笑死走撚晒
仲話學支那封區

走得去邊? 酒店住14日?

其實宜家隻毒廢到咁
仲有人會panic既咩
頂多戴下口罩扮下野
又唔死得人
有無咁細膽

恐懼到呢
冇得救

隻毒弱化左咁多 驚西咩

同心抗疫
有事走先

公屋撚為左5千搞covid party

柒婆唔係話封邨咩

恐懼撚就係呢啲

啱啦,啱啦,娯姐又可以幫建制群組大爆發.

係咪好似大陸當初D片咁，5樓有人半夜去人地門口吐口水落門柄果度播毒呀？ （9估
🤔

叫雞群組

逃亡嗰啲點知自己無中

走啦唔走點爆得勁D

撤離去邊?

恭喜曬，第五波嚟緊

參考武漢

正
又爆

仲有第100波